臥底你地d記認可唔可以電子化？

下下比人睇見

創科局嗰500億去哂整監控燈柱邊有筆直搞咁多嘢
橫掂記號係點都一樣㗎啦 個個日日叫唔好捉鬼 俾你知係邊個你班人咪又吹佢唔漲